試手勢整西式雞煲 餓撚請入

煮幾日份可以留番之後幾日撈飯麵包 甚至米粉烏冬出前一丁

Thyme and bay leave
好認真

幾正喎

睇food channel學 誠意推薦

口感如何?

好似甜甜咁 好想食

香草邊度買thyme

你識唔識組句
9唔搭8

街市有得買 成棵種呀

唔咸 偏淡
不過堅健康

好鍾意食Chicken chasseur
個汁好正

都話咗手寫好辛苦，
Grammer嘅嘢明就duck lok

如果落牛柳就杰啲
都係用數字屋急凍肉整 大減價掃咗幾包

樓豬唔回我

你係咪黑人？南亞？

咁急替死呀

西人

我想食幾舊

甩JJ呀你串我

舊式香料鋪

今次冇落紅椒粉有啲寡

Dried or fresh
How much

之前去一田citysuper呢啲離地超市買 唔抵

唔記得 乾
懶就用McCormick樽裝 隻Italian herb整意粉一流

2,30 好貴

我買成棵先28